{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "앵서도"
    },
    "text": "用途区分:計画管理地域指定:林野自治体開発計画:高興造船タウン造成事業対象地域(''08~''13,5,257億ウォン、民間資本)、造船所および造船機材業者、背後団地造成施設·利用現況:塩田内位置、電柱領海基点無人島嶼:領海基点なし過去住民居住有無:未居住今後住民居住可能性:なし人居住時居住目的:未居住歴史的価値:なし周辺海域利用現況:大平防潮堤築造で埋め立て、周辺海域利用現況なし他法による管理現況:準保全山地<山地管理法>自然環境·生態系地形·地質:主構成岩石は中生代白亜紀の流紋岩および流紋岩質凝灰岩などからなる緩やかな順状地形(高度約10m)。甑島の南側に位置し開墾され甑島と堤防に連結。電力を供給する電柱が設置されており、砂浜が一部発達。地形景観は普通。主な陸上動物:観察されない主要海洋動物:観察されない主要鳥類·昆虫:観察されない主要植生·植物:観察されない周辺海域(海中)景観:観察されなくても。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の用途は何ですか？",
            "answer": "計画管理地域指定:林野自治体開発計画:高興造船タウン造成事業対象地域です。"
        },
        {
            "question": "この地域で行われる計画の内容は何ですか？",
            "answer": "高興造船タウン造成事業が行われており、主に造船所および造船機材業者の開発が行われます。"
        },
        {
            "question": "この地域には過去に住民がいたことがありますか？",
            "answer": "この地域には過去には住民が居住していませんでした。"
        },
        {
            "question": "今後この地域には住民が居住する可能性はありますか？",
            "answer": "今後はこの地域には住民が居住する可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域には何があるのでしょうか？",
            "answer": "この地域は塩田内位置にあり、電柱や砂浜が一部発達しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形や地質はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この地域の主な構成岩石は中生代白亜紀の流紋岩および流紋岩質凝灰岩で、緩やかな順状地形(高度約10m)を形成しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "この地域の周辺海域は大平防潮堤築造で埋め立てられており、現在は利用されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域の自然環境や生態系について教えてください。",
            "answer": "この地域では観察される主要な陸上動物や海洋動物、鳥類や昆虫、植生や植物はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域の景観はどのようなものですか？",
            "answer": "この地域の周辺海域の景観は観察されることはありませんが、普通の景観です。"
        },
        {
            "question": "この地域は他の法によって管理されていますか？",
            "answer": "この地域は準保全山地に指定されており、山地管理法のもとで管理されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 436
    }
}